{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=885&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 IMT"
    },
    "text": "2018年5月にリモデリングしたいくつかの客室を現場訪問のお客様に、より安い料金とアップグレードされた客室を提供しています。全客室のベッドも交換され、安心してご利用いただけます。駐車場は残念ながらございませんので、軽く歩いてお越しください。鍾路IMTには駐車場がありませんので、徒歩でご利用ください。地下鉄でお越しの場合は、鍾路3街駅2号線または乙支路3街駅をご利用ください。客室内の設備は、全室でNETFLIXを視聴できる高画質大型LEDスクリーンとWi-Fiエリアが提供されます。 また、最高仕様の大画面PCとカップルPCも設置されており、ビデと携帯電話の充電器も用意されています。スパバスも2人用が完備されており、マスクパックや入浴剤も用意されています。iPhoneやAndroid用の充電器も完備しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "リモデリングされた客室はいくつありますか？",
            "answer": "リモデリングされた客室は、今年の5月に複数の客室がリモデリングされました。"
        },
        {
            "question": "リモデリングされた客室の料金は通常の客室と比べてどれくらい安いですか？",
            "answer": "リモデリングされた客室は、通常の客室よりも安い料金でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "リモデリングされた客室はどのようなアップグレードがされていますか？",
            "answer": "リモデリングされた客室には、より高級な設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "全客室のベッドは交換されましたか？",
            "answer": "はい、全客室のベッドは交換されました。安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "残念ながら、駐車場はございませんので、軽く歩いてお越しください。"
        },
        {
            "question": "鍾路IMTの駐車場はありますか？",
            "answer": "鍾路IMTには駐車場がありませんので、徒歩でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "地下鉄で来る場合、最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄でお越しの場合は、鍾路3街駅2号線または乙支路3街駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室内の設備には、NETFLIXを視聴できる高画質大型LEDスクリーンとWi-Fiエリアが提供されます。"
        },
        {
            "question": "スパバスは何人用ですか？",
            "answer": "スパバスは2人用が完備されています。"
        },
        {
            "question": "マスクパックや入浴剤は用意されていますか？",
            "answer": "はい、マスクパックや入浴剤も用意されています。"
        },
        {
            "question": "充電器は何種類ありますか？",
            "answer": "iPhoneやAndroid用の充電器が完備されております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 421
    }
}